\thispagestyle{plain} 
\index[in]{In Gori Kaseki}
\index[in]{Gori Kaseki}
\index[in]{Zweitausend Reiter}

%\begin{tabbing}
%In \=Gori Kaseki, am Rande der Stra"se, liegt \=einsam ein \=Knabe, der \=regt sich nimmer\=mehr.\kill
%\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%In Gori Kaseki, am Rande der Stra"se, liegt einsam ein Knabe, der regt sich nimmermehr.\\

%Gef"ahrliche Stra"se, unheimliche Weite, \=dar"uber die \=Wolken sind \=wie ein Geister\=heer.\kill
%\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%Gef"ahrliche Stra"se, unheimliche Weite, dar"uber die Wolken sind wie ein Geisterheer.\\

%Ref.: \=Zweitausend \=Reiter \=federn \=heran, ja heran,\kill

%Ref.: Zweitausend Reiter federn heran, ja heran,\\

%\ \ \ \ \ \ \=was sind da\=gegen einhundert\=f"unfundachtzig \=Mann?\kill

%\ \ \ \ \ \ was sind dagegen einhundertf"unfundachtzig Mann?\\
%\end{tabbing}

\beginsong{In Gori Kaseki}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ingorikaseki}

\beginverse
2. In \chord{e}Gori Kaseki sind nur noch Ruinen; \\
aus \chord{a}Hütten, die \chord{e}bleiben, kein \chord{H^7}Laut, sie stehen \chord{e}leer. \\
Geflohen die Dörfler, die Hunde, die Katzen; \\
\chord{}\chord{a}es hausen nur \chord{e}Ratten bei \chord{H^7}dem geschmolz'nem \chord{e}Heer. \\
\endverse

\beginverse
3. In \chord{e}Gori Kaseki verbrannt ist die Erde, \\
ver\chord{a}giftet die \chord{e}Brunnen, hier \chord{H^7}fängt die Hölle \chord{e}an. \\
Gefrorene Brote mit Beilen sie teilen, \\
\chord{}\chord{a}und Schneewasser \chord{e}nur für den \chord{H^7}totgeweihten \chord{e}Mann. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
4. Erst \chord{e}schicken sie Frauen, dann Kinder und Greise, \\
sie \chord{a}liegen im \chord{e}Eise, ein \chord{H^7}schneebedeckter \chord{e}Wall. \\
Und darüber sprengen, gleich wilden Gesängen, \\
\chord{}\chord{a}mit Unrast die \chord{e}Reiter, des \chord{H^7}Todes Va\chord{e}sall. \\
\endverse

\beginverse
5. In \chord{e}Gori Kaseki sind alle geblieben - \\
\chord{a}zweitausend\chord{e}einhundert\chord{H^7}fünfundachtzig \chord{e}Mann. \\
Vom Himmel kam Feuer, darin sind sie geblieben, \\
\chord{}\chord{a}zweitausend\chord{e}einhundert\chord{H^7}fünfundachtzig \chord{e}Mann. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: trenk (Alo Hamm)\\
FA: 124 GB: 146 TS: 358
\end{angaben}
